中銀自動櫃員機暫停左！！！

屌你老母，呼籲大家聽日繼續提款

取消戶口🖕🏿🖕🏿🖕🏿

推

垃圾中銀排親都排好撚耐隊
有無其他方法cut戶口

網上過數